英超依家點收科

六月中了

樓主坐咗一個月

原來會重開，的確坐左成個月

依家班力架喺倫敦搞事
英超應該又要停